廣西出現伊波拉定唔知非典

推

支那

快啲傳上去啦
傳到蚛共啲官死撚哂就最好
不過唔好俾維尼咁早死
我要佢死得慘啲 痛苦啲

已傳返大陸

fat chick?

未證實 不過有待觀察

好

仲話要立反蒙面法？！
請譚惠珠唔好戴口罩上廣西
視察疫情

要被捐錢了

傳還傳，咪傳到落嚟送大禮

咁要繼續示威減少d自由行喇

diu...一講伊波拉我又諗起黃秋生打乞嚏

大陸搞到出動人肉生化襲擊對附香港

今次仆街了
中共準備對香港散播瘟疫

依單野仲大件事過制裁！

剛果爆緊伊波拉，廣州好中意入呢啲地方既人

封鎖邊境

又想學2003年咁自製病毒?

有咩方法先可以少啲自由行呀？

咁要封鎖口岸

fake news

我頂撚死你

如果係感染薩伊伊波拉，仲慘撚過凌遲處死
全身溶解加所有毛孔出血，再將自己內臟不停嘔出嚟

傳落黎咪含家產

照佢幾百人染體黎睇實發生左一段時間
日日咁多自由行黎香港

Fact check先
係真既話就真係支爆

支那送大禮
又想同香港攬炒

check咩 傳俾大陸人知就啱

伊波拉阿！！！ 要豬嘴眼罩出街！！！

講真抵佢地死
同非洲frd到輸入佢地嘅人
好難冇ebola
記得以前上微博睇已經見過廣東人話好多黑人
覺得好危險

上網搵只睇到14年新聞

成個廣州都係黑人 想整撚死曬你啲廣東人冇人反共

保家衛港 封關

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

唔怪得停香港台灣團，原來係怕揚開個病

知先再請啦
7頭

支那大量引進非洲留學生

厲害了 支那

最緊要唔好死落黎香港

咪落黎呀屌你 上北京啦

皇天擊殺

支爆！支爆！

廣西應該唔關事 因為廣西好撚窮

天災人禍貿易戰滅國

要求譚惠珠唔戴口罩去視察一帶一路國家

香港人咁小鳳姐做乜柒？

99%中央送大禮

Fake news

多難興邦

天災人禍

佢地睇到美國同非州啲白人農民都仲唔明白力架仲無恥過中共自己?

精彩

共產黨：計劃通り
香港

唔怪得，之前都唔覺咁多廣西旅行團，呢兩星期係明顯多左，日日都接觸到咁濟，有無做入境既巴絲有資料？

oncc

要求禁止內地旅客入境呀屌你老母

建國70週年大禮

真既話就含家產了 香港都實走唔甩

有生之年可以見證支爆
達成成就

對抗病毒 全民口罩

仆街啦 新聞都賣埋
懷疑廣西已經死左一半人

屌你 第二張圖14年

咁得意，今日先講比騎警帶走的 Dr. Xiangguo Qiu，係因寄咗 Ebola 返大陸

396/36=11
廣西十一個地區爆出血熱
非洲人
各位小心注意

政府依家仲夠膽被捐錢？！香港人真係暴動俾你睇！

唔好比病豬入口呀！推！

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

神啊 求求你保佑香港

支爆

埃博拉（伊波拉）病毒是通過密切接觸受感染動物而傳到人類。隨後通過人際間傳播，傳播途徑包括直接接觸（通過破損皮膚或黏膜）感染者的血液、分泌物、器官或其他體液，以及間接接觸受到這類體液污染的環境。經性接觸傳播的埃博拉（伊波拉）病毒病個案亦曾出現。

有無口罩係唔關事

屌，咪撚傳落黎

你睇下WHO
個個執伊波拉屍
都有戴口罩架

我就唔敢肯定衛生署資料
up唔update啦

屌
咪撚落黎啊

如有人中招第一時間去狗屋

伊波拉真係好恐怖架
千奇唔好傳落黎香港

香港。。。。。

唔出奇

大家唔駛慌 樓主可信度都幾低下

好撚大獲

抵

伊波拉

希望廣西反共嘅人唔好中

親共嘅全部中哂，唔該

天馬行空MODE:
1. 為左"可持續發展"必須將低等人口減少以配合未來AI對社會既投入
2. 另外病毒實驗準備清除異見人士而洞低國際輿論
3. 自己研發病毒解藥 並以一帶一路方式將病毒散播唔同國家 以出售解藥牟利/謀權

屌
一陣又搞到落嚟

支那國真係麻撚煩

如果傳咗落嚟爆發 成場抗爭就瓦解哂

sor 諗漏左 有樣野叫飛沫傳播

正是 Droplet transmission

所以我地帶口罩出去無死 帶豬嘴直呈fit

仆街啦

有新聞稿見光既話係入面已經爆到七彩

參考零三沙士

廣州黑人多到

中非建交，終於出事

肯定有啲廢老上去叫雞包二奶帶撚埋啲病毒落嚟

黑奴

其實鄰國都幾忙下

返回全民口罩時代？
班藍尸咁憎口罩，千其唔好戴

豬嘴防有機氣體同晶體姐，應該唔防病毒

普通口罩都係防止直接傳播 作用不大

嘩屌佢老母唔好又送大禮啊！

屌

屌佢老母中共又玩生化武器

Push

入呢個post，就係想睇黃秋生

十災